有朋友同我講佢都就黎頂唔順，想自殺，可以點勸佢？

同佢好熟，佢話睇到第三單崩潰左，有衝動跳落去，我勸左佢半日，佢話會堅強，但我仲好擔心佢，可以點做

盡量陪佢
唔好俾佢一個人獨處

捉佢黎煲底啦

一定要係佢身邊陪住佢，一個不能少

呢個都係好方法

咁多人，到時佢跳開心舞都跳唔切呀

錯嘅唔係佢，係人地錯
叫佢應該嬲到仆街，而唔係自我否定

自我否定：

嬲到仆街：

叫佢去個旅行
個幾日唔好上網

有需要既可以睇下，或者share俾有需要既朋友
往後仲有好長既路要走，起爭取既同時，請大家都照顧下自己

話畀佢知 香港仲有好多人同佢一樣覺得好灰心 但我哋互相頂住大家 少咗任何一個你 條路就會更難捱 大家頂硬上

死? 代689 777 民建聯工聯會 多謝你

老豆老母用十萬做場法事

你一世都比班藍絲恥笑

你冇膽
你温室
你比人煽動
你比人洗腦
你老母唔識教仔/女
你一死, 百口莫辯
所有傷害都係你家人朋友受晒

就算你輸到一無所有
你贏班垃圾一條命, 佢地一定早死過你

受傷嘅應該係敵人, 唔係你

暫時唔好睇新聞，陪住佢。

世界好大 其實可以睇開d 生命可貴

同佢講
佢死咗
就會引發更多嘅戰友跟
我地唔可以俾政權逐個逐個咁害死我地

屌 自己一個跳落去把撚咩

幫佢delete哂D tg, ig, facebook, 同佢郊遊下。

唔好上facebook 陪佢做鐘意既野

都係嗰句
為支共港共自殺，支共港共只會笑你 on9
應該同佢地鬥長命
佢哋一定比我哋「行先一步」

最實際既方法 一直陪住佢

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

即刻去搵佢呀

快啲去陪佢，比個hug，呢個時候佢最需要嘅係心中嘅溫暖

你依加自殺只會比D廢老當係茶餘飯後既笑料
你叫佢每次有自殺念頭果陣就諗下班廢老既嘴臉,打下沙包,枕頭,出身汗放鬆下啦

同意